求解答 晚餐淨係食大量生果會唔會肥同唔健康

有無人係夜晚唔食飯
淨係食生果填飽個肚
想知咁食會唔會好肥同唔健康
例如太多果糖之類
利申:今晚食左6個蘋果
有時會食吓西瓜同梨
早午餐正常咁食飯
我真係好鐘意食生果
有無營養師答到小弟

會
果糖只會由肝分解
一次過食咁多負擔太大
啫係唔健康
肝糖用唔晒會轉脂肪
啫係會肥

oh thx